[絲入]豐胸討論2

大家可以分享下豐胸心得

舊post ：

[絲入] 豐胸討論

Lm

lm

點樣縮胸

做手術，切撚左去
依個世界係有縮胸手術

lm
有食llg ogaland 魚油 膠原蛋白 木瓜enzyme

認真講：減脂點都瘦到D

天然既話 好難豐到好明顯
最多改善胸型 睇落飽滿啲

有冇絲打用過或者諗住用吸胸器？

有冇人食過波波醬？

豐胸到底咩方法先work

薰衣草沐浴露

跟教主個方法食supplement食左一個月 感覺大細胸平均左
想聽下其他成功例子

有食ogaland野葛根 不過好低劑量

各位絲打小心身體
我見你哋食嗰啲大部分都有激素
而激素係會洐生出好多女人病
包括子宮...卵巢....
如果真係長期食呢啲Supplement
請定期照吓盆腔超聲波
有異樣就即刻停食

飲豆漿！食多啲豆類製品！ 好過食藥
一日兩杯豆漿

其實豐胸膏有冇用？
日本好似出名一隻叫La Chou Chou
聲稱可以增加脂肪
平時係ig見到咩咨詢豐胸教主
我就走去問下 佢地又係sell可以增加脂肪嘅豐胸精華
有用唔怕貴 最怕又貴又無效
有冇絲分享下

溫馨提示 千祈唔好去咩豐胸公司到飲咩drink 食咩丸
同埋唔好買咩矯形bra
braoloxxx 個啲

有無絲打一食卵磷脂就會生瘡？試過幾次都係咁，搞到我唔敢再食

70A 85kg 瘦底
飲緊加營素 每晚按摩
希望快見效☹️☹️

no offence 但85kg瘦底 你想講85磅？

見大家都係傾supplement為主，希望大家認清返呢方面只係附助，吞下丸仔就大到就唔會咁多人隆胸，同埋尤其小心ig shop來歷不明嘅豐胸藥同膏，呢啲無監管㗎

除咗食supplement，更加要注意日常飲食攝取，多做運動，就算跑唔到都喺屋企做workout郁幾下，大家都一齊加油

左面藍色個枝係咩？

係普通multi vitamin

啱啱order左卵麟脂同木瓜酵素
LM

Lm 買咗啲supplement 等緊寄嚟

個人睇法係
食supplement應該唔會無用 即使激素都要數以月計
想快又明顯就做多d fitness 等個胸形靚啲
可以push up下 舉下輕磅鐵咁
而且做運動又幫助吸收 想一邊食good fats增胸又唔好肥到個肚 真係不二之選
最緊要唔好戴錯bra 變晒形真係好難搞
同埋得閒按摩下同埋按下穴位

我飲得太多 搞到下面白帶有血絲
中醫話豆漿多雌激素 唔好飲咁多

我反而覺得矯形胸圍有用
以前唔撚理 攪到個胸向外擴

太涼喇豆漿
唔可以日日飲

我食咗2個幾月 之後應該嚟m嗰時淨係得幾滴咁...但會心口痛 之後即刻停咗 啲m先正常返

豐胸 係大
矯形有用 即係矯完會大？你係咪搞錯

男人點豐胸

咁牛奶個啲呢！ 我青春期差唔多日日飲
木瓜都用

咁我話你知一定唔得

買organic non gmo 啦 通常基因改造先多激素
仲有豆腐 腐皮 豆腐花
買日本豆腐生食 好濃豆味好正 再加芝麻醬

戴左嗰下係囉
過多半個鐘都走哂位啦d肉
如果脂肪移到位 我日日推肚腩落個胸到

因為要戒牛奶 所以依家會間中飲杏仁奶

我之前係飲開維他果啲豆奶既 但最近連飲呢隻都有血

咁樣戴bra唔會戴壞胸咩

呢個係一路以黎自己既習慣
戴唔戴壞唔知 因為我都唔係專業
但我自己的確個cup數慢慢由有吉位變到貼，然後再換大啲
如果有concern 就跟返自己覺得舒服既戴法啦

如果想買一隻supplement試 應該買邊種好 定係試下黃豆粉山藥粉個類

咁係要戴岩size
唔係要矯形，係兩樣野
我18歲開始都有著矯形，從來無慳錢買bra
著完大左2個cup 除左咪一樣，個胸谷到個碗咁
睇係好睇嘅，慢慢覺得係自欺欺人
唔著矯形，我買返普通連pad都無果d仲舒服，同埋岩身嘅都會有cleavage

同埋有另一種說法嘅
有研究都話戴bra會令到個胸懶左唔識得hold住舊肉 同埋compression對個胸/淋巴唔好
所以我係pro 啱size嘅bra, 唔係pro 矯形
脂肪係唔會「散開」,睇下乳房係咩組成， 係搵咩hold住d脂肪
要矯形最好都係去舉下鐵同減脂，尤其係背d肥膏
本身坐姿企姿都都好緊要架 操下d肌肉有力撐起個身，個身直d個胸都睇落大d

不過戴bra都係心理因素多，戴得開心就好

開呢個post係希望大家分享下自己有用既資訊
唔希望大家帶住已認知既知識去認定咩係有用咩係無用
你試過成功既就分享 試過唔成功都可以分享
但唔好話你呢個一定唔得 我話你知無可能咁樣

祝大家愈來愈大波，同時留意住自己身體情況

姐係75C戴70D?

有冇人試過食酒釀蛋?

認真答你啦
飲咖啡，食啲增加睪酮嘅supplement
做運動減脂

但我啲胸肌嚟

應該咁講，植物雌激素好多係平衡荷爾蒙用
所以唔會危險得去邊
但都要注意雌激素同黃體素平衡
雌激素>黃體素，就好易生cancer
所以其實建議用/食埋黃體素
E.g 黃體素霜（呢個算比較易吸收）、vitex extract（算最難吸收）

黃體素可以嚟m後14日後開始用

打botox入胸

郁少啲個胸囉 你做得太多chest workout
定用錯力拎嘢呀
試下改用背肌/ 手臂力拎囉

試過搵中醫針灸 一星期一次 總共做咗12次 個胸淋就淋咗好多但都完全冇大過 仲嘥咗我9千蚊 想知有冇絲打豐胸成功？平胸女真係好撚慘

我背肌再大啲

操胸再食呢個應該升到cup

你食邊隻粉？

不嬲我都好大食架做療程嗰時有比平時食更多嘅野 但都keep住上身好瘦 patpat開始以下就好多肉 勁唔均勻

老實說...算吧喇....基因問題

咪係 亂食野

係連登開呢啲post俾麻甩仔睇搏咩

絲打做重訓有冇瘦左瘦埋胸

之前開始接觸 結果又close gym 依家淨係係屋企玩自身負重

全身睇落去都冇瘦到呀 線條黎講腹肌同手臂最明顯 條腿就望落去都仲好鬆咁 懷疑係水腫
重訓應該要配合埋有氧運動先會瘦 所以唔洗太擔心冇咗個胸

只要有tdee deficit嘅話 淨係做重訓都會減到脂的
驚減埋胸嘅話就一定要食夠 deficit唔可以太多

我好貪心 又想減脂 又想豐胸
知道冇咩可能 所以會做chest workout練胸肌等佢盡量唔好縮

注重多啲飲食 食夠蛋白質同好脂肪嘅話又唔係無可能嘅

我依家成日食雞胸 堅果
不過我覺得有啲係關基因事 有啲人減極都唔會瘦胸 有啲就一減減係胸度

係呀 個胸夠集中都好緊要
其實平胸對我黎講都ok 但男朋友就慘啲 只能夠捽波仔

過來人經驗，我3個月前食咗一個半月，又遲m到又流啡又量多，我即刻停食，依家m先正常返.... 我仲有2盒係屋企都唔敢再食 (利申，個人經驗)

呢個方法係我係一個大陸女仔既post學返黎
但我搵唔返原文
大一個cup都係籠統既數字
實際要去試
我想講既係個bra唔好咁貼 要留返啲位
咁如果個bra戴完得一半滿既 姐係對你黎講大太多啦

有無絲打試過一隻叫booms up既藥 話係日本內銷又講到好有用 有曬客啲回圖 但Google又揾唔到啲咩資料

啲包裝咁邊似日本野你幾時見日本啲產品啲包裝柒到咁

係 我都覺個包裝流流地
最衰唔識日文 見啲代理有證書但都考證唔到真假

我飲奶都無事㗎
平時唔係成日有得去
幾年前開始飲奶茶就慢慢發覺飲完嗰朝去得好暢快

佢包裝直頭寫中文我覺得唔係好可靠，都唔知咩黎，邊到造扮日本造，唔好食了

見到呢個好似效果好明顯又話唔會反彈好吸引

想問係咪德仁堂呀

想問下大家有冇試過去德仁堂針灸/食prime s黎豐胸...
心思思想試但又驚冇效

我有 千其咪食 食咗一個療程（兩盒）都無乜分別 仲搞到無m嚟

德仁堂好似俾人開左個ig鬧 話用大陸料 做完無用 個ac名最尾係fuck咁

簡簡單單由飲食入手
按下淋巴 戴啱bra
得閒做下掌上壓之類
都應該夠有效嫁啦
最緊要有耐性

嘩..咁唔會去試

有冇人加過？
fb廣告

瘦底，BMI17點幾，體脂18%左右，飲食正常絕對唔係食兩啖就飽，點樣可以食肥啲又肥落胸度？我日日飲豆漿飲奶，由細飲到大都冇用練胸肌會唔會練反而瘦左個胸，越搞越細，有冇瘦底絲打分享下豐胸心得

本身AA 偏瘦今年疫情成日係屋企食野肥左好多 4月開始豐胸 瘋狂飲豆漿同有食蜂皇漿 最近一個月轉左食一隻膠原蛋白 入面有埋月見草油葡萄籽同蜂皇漿 加上每日都按摩 開始見到個胸有漲同埋有啲手感 戴bra都冇離罩

澳至尊嘅bio collagens 但價錢偏貴 佢話一日食兩粒 但我一日一粒咁食

飲豆漿會有血絲係咩原因？ 我懷疑有時流啡係同飲豆漿有關

試過食兩個月冇乜效果，我見啲分享話唔係個個體質食都會變大

我都想知呢排開始飲黃豆粉加奶，琴日去廁所啲白帶勁多血絲，之前都未試過

Sorry, 頭先hand機以為send唔到禁多咗

有冇人試過針灸豐胸？

想豐胸增最容易喎....好難剩係肥個胸
疫情期間肥咗4kg 即刻升兩個cup...

絲打用咩方法增肥

有無人食過呢隻🤔

同問 見Ig好多人賣

真係咩都食.... 但特別嘅係飲好多豆漿/豆奶 食木瓜 nuts 蛋 總之食好多高蛋白質同脂肪嘅嘢（純粹因為本身都鍾意食）
不過代價係要變肥

豆漿飲邊隻？
係咪普通7仔盒裝嗰隻就ok?

有冇人食過swisse隻膠原蛋白？
見佢呢排買一送一好似幾抵咁

邊隻都得 我飲開無糖個d/ marusan 無調整豆乳

有冇效？

呢間野試過做全身個隻
痛到我 仲要又貴又冇效
個筆錢買減肥機做好過
可能你呢個針完都冇用

我都係粉紅色🤔

同一個包裝但粉紅色？
因為有一隻個包裝係粉紅色 聲稱減肥

藍色包裝 藥丸粉紅色

前日iherb訂今日就收到希望有用

Iherb真係送貨好快

有冇人食過DHC嗰隻野葛根？

食肥d先啦
咩狗屎垃圾都食

你咁瘦個胸點會有肉

左中都有比女友食 冇用

想問下係3隻一齊食？

我自己係食飯前食papaya enzyme, 食完飯之後食另外兩種

我都係咁用手按都勁痛 最近買咗個按摩滾輪按好似好出力啲

我見啲人講如果通咗嘅話按嘅時候就唔會痛，痛嘅話即係仲塞

如果通既話，來m應該唔會脹痛

thx

食過呢隻差唔多十樽 無試過呢個情況
btw 無用

可能有人得既 本身自己瘦又唔係好吸收
食左大既個少少好快就會無左 所以諗住食耐啲睇下會唔會keep到 結果係唔會既

食緊第8樽頭6樽明顯大左但之後停滯不前

咁係時候考慮下停啦 我記得食到第7 8樽就無咩變化
覺得沖涼按下胸 食多啲野仲有用過食佢

忽發其想想問吓各位絲你哋食supplement有冇話固定時間食？飯前飯後？早中晚？

呢隻有冇人食過係有效？見好多本身就大波嘅KOL sell

所以唔知係product有效 定賣家本身就有料 食唔食都大波明明好似好多人幫襯但冇人講work唔work我見啲效果對比圖間間都係用個幾張

絲打買左邊款按摩滾輪？
用手按到攰...都想用滾輪按下

我行行下街見到就買咗同下面圖一樣樣

thz 絲打

冇用㗎 德仁堂我針過兩次 第一次針完成身郁唔到 發燒 同埋醫生好Hea 好冇安全感同保障 重點係真係冇用

我都有係個到針 針到第五六次覺得有用 但唔好期望可以大到點 因為佢唔係幫你增加脂肪 但都feel到胸入面有厚實到 重點係唔使驚有咩副作用 尤其係纖維瘤嗰啲 佢都可以幫手舒緩到 所以我覺得就50%為豐胸 50%為健康

佢好似之前話過自己得C
好多人sell藍色包裝呢隻豐胸丸 都唔知係咪真係有效

原本咩size?

某位出名鍾意晒波KOL

有冇絲食過呢隻

e隻野葛根算幾高劑量 容易亂經

不過我諗應該安全過個啲傳銷產品

成身郁唔到咁驚

仲有無絲打用過pj 豐胸膏？考慮緊買唔買好

食過omega3無 卵磷脂買左未食
你本身係咪容易生粒粒？

bmi14 你個人都無脂肪 點解期望個胸會因為食個啲而大
如果你係唔生肉既 就要試下慢慢食多啲野 覺得飲雞精都有啲用 會好胃口啲

利申 一日食3/4餐 飲好多水 唔做運動 46kg 一齊加油

code_venus 有無人有用過 見幾多圖下

本身久唔久都會生粒粒
但係食完之後感覺生得多咗
飲食作息都冇改變

如果你停左supplement都係生粒粒 可以去睇下factiv啲野岩唔岩你用 新個post就係講戴口罩生粒粒

好唔該絲打

thanks daiga，差啲買咗

Sorry😂😂係85磅

用過2樽 有大到但過一排又會反彈

佢目的係幫你生多啲脂肪
你係咪瘦左先會反彈？

冇啊仲肥咗

meiji膠原蛋白粉 真心有用
本身上胸無咩肉 keep住食左一個月上胸有番肉
同埋做d chest workout

想知膠原蛋白膠囊有冇用

啲人話膠原蛋白粉會爆瘡 唔敢食

應該同膠原蛋白粉一樣道理
幫助你啲肉firm啲滑啲
齋食唔會令你個波變大
豐胸係靠好多嘢相輔相承
首要要增肥先
有錯請指正

我食既時候無爆暗瘡wor

岩岩做完10次。。。又係一啲都無大
見住間野ig post 啲成功例子真係好撚酸
supplement 我都有食不過一樣無用
好似好多野用係人地就work 我就算鳩數咁

I know that feel
嘥好多錢 試好多方法都唔work 但人地用就work好灰心 想放棄 又唔甘心自己咁細

I know that feel sis我做𠴱間針灸都有成功例子 編編我就冇

爆咗少少
但唔知係關口罩事定點

有冇絲打試過中醫豐胸？

請問係咪呢2間其中一間

聽講好似話養好個子宮 個胸先會更加有效果
但應該點做好⋯

我係第2間

冇記錯好似$880

我岩岩今日做咗一次

有冇買佢個十次plan

我今日第一次 暫時見唔到效果
同埋我仲係學生 無乜錢
所以都無打算join plan
但係按完之後個胸紅哂
我打算試多4次睇有無效果

期待睇你效果

有冇得豐大啲右邊
有啲大細胸

你真係無效果阿？

食好多野都肥唔到 瘦底
得43kg bmi17.幾 32b
食過superboin 無用
搽過同食過cobeco 都無用
做緊針灸 希望有用
想問下仲有乜野方法豐胸

我試咗仁美先 但係我覺得我做完都會無效

有味㗎 我通常每朝加入咖啡度飲

試過加入牛奶 但太大浸味頂唔順

你幾多歲？
我十幾歲果陣都好瘦
20後開始肥
由以前A變C
依家53 kg 160 cm

絲打想問下你collagen嗰個一日會食幾多粒

我跟樽身指示 臨瞓前食六粒

有食緊，佢好似舊版係藍色膠囊，新版係粉紅色糖咁樣，膠囊食過一個月，唔知心理作用定點好似真係有大啲啲咁多，糖就啱啱開始食，唔知有冇分別，之前有食過boin豐胸gel豐胸糖乜都試過都冇乜用，係呢個同一間igshop嘅天然精油我覺得有少少用，但係精油我太懶用得一半如果呢個有用我應該會keep住食，不過都少貴，出面成400-500一包，可能未豐到胸已經窮死咗

上網睇到佢d例子
真係大幾多下
好想試但又驚無效😭😭😭

飲咁多咖啡唔怕波細加骨質疏鬆咩 我買supplement嗰間店主叫少啲攝取咖啡因

飲慣咗唔知係咪因為咁 我飲咗好耐都冇乜分別

我加入豆漿度都OK

如果係咁容易可以大嘅話，就唔會有咁多女明星咁有錢都係細

想求豐胸gel推介

無人話容易喎~
真係咁容易 唔洗討論啦

我都係平時好少爆瘡
食咗一個禮拜到下爬一次爆咗兩三粒

冇乜呀 但就淋左好多

我好驚用咁多錢去做都係咁
點解一直都豐唔到胸

聽個按摩師講好似有個客一個禮拜針兩次 針咗超碼廿次係有大到 但我又冇咁多錢

20*800=16000
有d貴喎

人哋啲大明星好有錢，有咩療程做唔到？有咩藥會買唔起？人哋都唔得，我哋呢啲平民百姓又點會得？

絲打算數啦
條友撩交嗌
你㩒去佢username就知

我都冇錢做

呢個價錢不如去打透明質酸

但係一年會反彈4萬蚊大波一年

好貴
究竟試唔試中醫好

可以試做5-6次 因為醫師話試咗5，6次都冇用就應該真係冇用

6×880= 5280
諗緊試唔試第二間

不過真心 我琴日做咗一次 其實都軟好多
同埋今日唔知點解個胸禁落去仲痛緊 唔知係咪琴日太大力按

應該係我試過瘀埋

我唔係好記得係咪$880一次？

係阿

阿 你有無聽話 每日都鄉屋企按？

有呀 瘀咗都照按keep住好淋嘅狀態 但都冇乜點大

咁佢推介個隻豐胸油有無買？
我琴日俾完錢先發覺無買到

想問下各位絲打有無豐胸油推介

明星個個唔食飯，瘦到成碌竹咁，就緊係唔得啦
無水泥磚頭就算幾叻嘅工程師係到都起唔到樓
無多餘嘅脂肪就算你用幾百萬去按胸做療程都唔會大到胸
又想瘦到明星咁，仲想奢望大胸，本身就係一件好on9嘅事，又唔岩比例又唔make sense

但我地係正常人，唔洗地獄式減肥，BMI正常，只要唔好怕肥偏食，做好保養，係可以再大多1-2cup

我上年去冇呢樣野喎佢賣幾錢？

佢話自家製 我無問到幾多錢 佢同我按完話可以買 但我唔記得咗

咁佢幫你按嗰時有冇用佢隻自家製

我今日完左療程
佢問我會唔會繼續
佢話我係算有效但係好慢 有啲真係無效既佢會直接叫人唔洗做
又話有客人去到第二個療程會明顯
我自己係覺得好似真係無乜大
但係就每次針灸同按都好有feel 針灸會痛按會好酸
平時自己晚晚按好似同人地按比較個力都好唔同
大家話點好 又唔知佢係咪水我

我就無用既 因為自己比較易生粒粒
一按完即刻沖涼洗走
咁橫掂都係洗走我就用bb 油

好彩我無買

我按個時得好小地方會酸 真係好驚無效

我都係咁⋯每次上去佢都話有大少少 但自己又唔多覺

你做左幾多次

13，4次左右

係咪都會繼續做
次次上去佢問我 點啊覺得有無效果
有時都問到我尷尬 次次都答覺得無乜

I know that feel唔做啦 上年做完就停咗 冇錢再做你而家做緊第幾次？

做完11次 睇下仲join 唔join
好撚燒錢其實都
咁你之後仲有無試其他野

醫師都有講過有啲人針咗廿次先慢慢有效 但又有啲心口真係冇乜肉嘅人針極都唔會大 真係任佢講我覺得你冇乜多餘錢就唔好再燒

我而家已經半放棄狀態 得閒就按下摩飲下木瓜奶 佛系豐胸

同埋佢有講本身得a b cup嘅係人升係好慢

我做左10次之後大左一個cup

食緊第三包 但唔見有效
都想知有冇絲食左真係大左

羨慕你

其實慢唔緊要 都廿幾年無發育
最驚最後錢又無波又無

本身幾大

就係慢得黎又唔知仲會唔會升同時又燒緊錢先痛苦

你都係去仁美？

錢又冇波又冇

坦白講 只不過係通左乳線 所以咪覺得大左本身塞得好勁 石頭波咁

係啊

硬繃繃嘅C

本來有d波地嘅豐胸好輕易就升到cup
但細波嘅就超困難

我都驚係咁
希望下個禮拜第二次去做會有小小效果

得 B cup 唔知得唔得

睇係你係咩圍嘅b啦
75圍或以上嘅b 都唔算細啦

你乳線通唔通？

留名

做gym啦屌

70

點知通唔通？

遠志咩價錢？邊間平啲就邊間囉
因為針灸黎講大家都係個幾個穴位

睇個賣家send出黎啲wts圖 個客話食半包就大左
真係得啖笑

呢隻野葛根有0.39g 比起ogaland 49mg 都算係重劑量 絲打小心亂經

我會爆 萬試萬靈 食丸應該會好啲？

想知爆瘡嘅絲打係因為食omega 3，膠原蛋白 定soy lecithin 所以爆本身容易生暗瘡 唔敢博

唔該絲打

但體質唔同 你自己都留意下食左有無多左

個胸其實軟咗同硬咗imply咗啲咩？

我自己覺得係乳線通左
近排隔日就好似刮沙咁刮胸
男朋友話軟熟左

我覺得有時候擔心太多都會 我一開始食都生咗一兩粒暗瘡 後來我決定一於少理就冇再生 (我應該差唔多豐咗三四個月

一兩粒 可能咁啱你燥熱都唔奇 多就要留意

我睇iHerb
佢粉係響魚度提煉
但丸係響牛度提煉

睇meiji website佢話其實魚嘅過收會好d
唔知係唔係

係咪飲一盒盒啲豆漿就得

你淨係食佢？

係

今日睇到呢個 有冇絲打試過

有冇大細胸可以點做

有冇咁誇張啊

你有冇睇過佢個page啲片

我自己無黎個煩惱但我好鐘意飲 同有朋友試 佢覺得有用！
我覺得其實細啲無咩唔好！ 着衫靚啲！

咁多g同mg 差好遠喎
上網揾到成份 定係個包裝有寫 可以睇下嗎

以前好似有人講過 話都係死推難推 所以即時大左
後尾諗返 其實平時沖熱水涼 按下個胸都會即時大左 軟熟左

喺網上搵到咖

好似好勁咁... 又有咩注脂造乳但我記得呢間好似幾貴

根本好多女仔都係帶唔啱bra

睇返原來黑店黎

睇返啲人講原來啲相同片都係造假 仲收成2萬蚊6次

有冇人食lecithin之後個胸外側㩒落去會痛，但我一邊痛一邊唔痛

就個人經驗，飲豆漿升過半個cup ，但係係某一段時間飲先有升
細個真心想升cup，飲過一排但咩效果都冇；呢排因為外賣送豆漿，一個月先飲得幾次，反而升cup
個人認為，心境開朗、壓力細都易啲升cup ，幸福大
其實個胸嘅大細，幾歲先會定，見好多廿幾三十都仲有大

會唔會係用咩豆而影響到。大家都係豆漿，但之前飲升唔到之後飲會升到

廿頭仲係得A，體重一直都係50kg內，肥晒喺肚，食緊supplements都無咩用點算

我都有食呢三樣

我都係好想有得大

Youtube facebook 成日見到個啲$1888做10次，又有明星代言，係唔係冇用架？

去到就唔止$1888，sell到你仆街

永安
或者街市賣上海嘢鋪頭、雜貨店

痛唔痛架？
本來真係好想試 但見到你地既留言又卻步
利申都係學生冇咩錢
aa cup 男朋友唔嫌棄自己我都嫌棄自己

唔痛阿
後日做第2次
一樣男朋友話夠用就得 但係眼見佢成日睇大波妹 搞到自己好自卑

真係好想大波啲 有返啲肉著push up bar個陣有條好細既事業線都滿足

我本身係b cup 但係上胸無肉 所以我一直嘅心願係想上胸有翻啲肉

大家戴咩牌子既bra???
戴開braologie 但戴左就快三年了 想換

我最近都試緊針灸豐胸 但好似無咩效

你係邊度做 做咗幾多次呀
見好多人都唔係幾work咁

係仁美啊 做左4次到
因為本身都係唔大 所以好難
醫師都話本身大針完好易大

你仲去唔去做

我平時有飲咖啡。如果用豆漿代替鮮奶有冇用

呢個曾經食到亂經又停經 m血係黑色
白帶顏色會變到奇怪 同埋好臭

買咗 佢話一日兩粒 我淨係夠膽食一粒 因為佢成500mg
而家連埋omega 3, soy lecithin, fenugreek一齊食

係咪喺IG見到聽個名覺得好伏

係啊 依排見好多新開ig賣依隻

😭我食呢個食到50日無月經

係咪我唔受得激素食ogaland都已經搞到冇m，依家遲咗半個月都仲未嚟

ig見到有間香港製造嘅酒釀
光時都有得賣 心思思想試

咩名？

本身一日一粒依家停咗

想分享返自己豐胸嘅小小經歷

開頭第一次係食個隻super boin 但佢最大嘅效果都係黎m漲奶個種效果 無咩料到 所以無再食了

之後就走去試前排好興嘅波波醬 食左2/3個月左右都係得黎m漲奶嘅效果 而且開始唔係好點黎m 所以決定左停食 點知就真係出哂事 一停食就黎左2個星期m 血量都非常驚人 個血塊大到同沖涼去水位一樣咁大 從來都未試過黎咁多 黎完m以為就無事 點知之後啲白帶變哂做黃綠色 要即刻去睇醫生

近排就去左仁美做針灸 做左5次 就無咩明顯效果 但近排個人本身都瘦左幾kg 個胸反而無點縮水 唔知關唔關針灸

利申返先 本身個人比較細粒 係細波但未完全平

我都覺豐胸靠天然食療好似安全過食藥

嚟M 前一星期漲痛到pk 一訓醒個感覺係個胸好痛 周同埋經前綜合症嘅渴睡超嚴重 有咩方法可以改善？食魚油得唔得？ 同黃體素有無關？

Blackruby隻丸有冇用

[/member]

所以我已經對所有豐胸丸失去信心 特別係個啲KOL所賣 明明已經好揾得錢 仲要出黎賣呢啲產品呃妹妹仔 前排見有人賣埋豐胸針 完全係謀財害命

真係好危險......

好多人食完都有問題 我朋友食完都有事

想問下絲打係邊度買bra

想問吓山藥粉溝咩嚟食 溝麥皮加芝麻粉得唔得

罐後面話可以溝牛奶
不過麥皮/芝麻應該得掛

日本個隻super boin有冇絲試過
好似幾有用

我成日都將點點綠d粉溝嚟溝去

絲打 我同你一模一樣但食左3個月都係無變化

山藥都冇激素

我去仁美三次 我每次針小腿都痛 你係咪都係咁

有吖 (我記錯咗葛根
“A research team in HKU School of Chinese Medicine has isolated a novel bioactive protein from Chinese Yam for treating conditions resulting from low serum estrogen and progesterone levels including osteoporosis, menopausal syndrome and the accompanying cognitive function deterioration.”

好似勾起條筋咁電一電 唔識形容 插完嗰下之後就唔痛

咁你有冇肥到

已經同步針灸 同飲weight gainer 都無咩效果不過可能個個人體質唔同啦 比大家參考下

我第三次去個陣 我插完之後成程都痛

想問mode marie咩價位？

有無人睇過呢個YouTuber 由b升到e cup

但佢好肥喎 條腰好粗...

佢個B到E 係34B到32E 佢仲話實際上得C
咁咪即係無大到？

上圍由87.5cm 升到90cm 唔知道佢着嗰啲bra 係咪正碼
但係咁多年先升得2.5cm?

Hafina 即係玉如同kelly love
台灣bra通常細兩個cup 32C就差唔多
如果佢真係有大到嘅 咁佢起步都無可能係正碼34B

其實升到2.5cm都唔錯啦 好過咩都無
不過我最唔明係點解佢跟王木木 但推介矯型bra

我針咗3次好似無乜料到

絲打瘦底？
瘦底好似要耐啲

食肥自己

食極都肥唔到 真心想肥翻2-3公斤

哇 好羨慕 我而家上胸無肉好難受

醫師有冇講可以點解決呢個問題

無阿 只係話按多啲上胸

我重多你3kg

我屋企個磅有得測埋體脂

....太少
正常20-25

Oh so shit

我都係瘦底 但食左好多樽 前前後後十樽都有
無影響經期 食完皮膚好似好左咁 但係豐胸方面就無用

哇 你食咗咁多

可能我斷斷續續咁食 所以無咁有用掛
（食兩三樽就停一個月倒 因為未到貨）
食左係谷m好似會大過之前 但黎完m就消失曬
食到第7 8樽就無再有改變

後尾先知入邊有動物激素（？）好似係蜂王漿 唔係咁好 同見無用就無再食 而且一樽都唔平 個時買150

最後上網睇多左就無再食呢啲標榜豐胸既supplement 低激素又無用 太高又驚會有病

以加係iherb買食算 至少好過係街買

唉平胸真係好自卑
得a cup 有時真係覺得自己係咪男人
每次同男朋友過夜都會sad
唉 點解我會天生平胸

想問點樣先可以知道咩bra岩自己
出去又怕比人sell
我自己又咩都唔識

做多d胸肌既訓練 望落會大d ge
會挺起左個胸
所以可以做下

咁又冇吖 細到係度諗會唔會冇我個size

我自己著開satami
我見好多絲有著開mode marie
會唔會啲肉走哂去側面搞到個胸細咗？

可以過隔離bra po

唔好著U記呀
去bra舖叫啲姐姐幫你揀

我都係
我做緊嗰時隔離有個新客係咪你嚟

我都想知

咩budget ?

我最後買左mode maria 學生有折 買左三個～$1200

對呢樣嘢完全冇概念 都係近呢半年先去u記買

有冇人試過bhk野葛根？見佢野葛根一粒有300mg，會唔會太多？

絲打omega3同lecithin有圖嘛？

睇13頁 有講過

買左angellir 個人覺得唔太好著

呢2隻每日食幾多粒呀？
有冇話早上定夜晚食
唔該你呀

兩隻都係每日食兩粒 我自己就臨訓前食嘅 但有啲人話食完飯後食會吸收得好啲

有冇人有試過中醫嘅豐胸針灸
例如仁美果D

上面有講

有無人試過或者聽過糖醛酸豐胸
又話無恢復期即刻大左
但就好貴...

大肚

有左係好少肥手手腳腳
但個胸由C變E級
點做運動點都唔會縮細

原來有人問左，sorry

想問出去打豐胸針個啲有冇用
之前有食魚油 同埋每次m完之後飲木瓜奶但都好似冇用

都想打 好似幾年之後會縮返細

上網睇個啲就話Keep到3至5年
但就係驚有副作用
好撚想打

應該冇自體脂肪移植咁危險
但始終豐胸針係新興起 技術仲未成熟 類似smile矯視咁 應該睇多三五七年 其實啲技術未到十年 都未知危險性有幾多 因為見仁見智 啲人有咩評價先知安唔安全

我真心覺得要戴好bra 唔好太貪靚戴幼帶
同埋
一定要撥好！！！！！！！！有肉冇肉又要烏低身撥！！側撥 底撥

你用成點

#610

angellir 細胸真係唔好買 得b著落都冇咩效果
感覺似比啲天生大胸嘅人著靚胸型

有間「菅式美容」成日FB賣廣告
試做價試左一次（$380）
覺得個胸真係大左 買左package
但去做多幾次都無第一次咁明顯
感覺好似比完package$就做得hea左咁
利申佢無主動sell過我 係我問package佢先講
完晒成個療程再報告比大家聽有冇效

我19咋 都無用

針得密啲會唔會有效啲 每星期去2次咁

我去咗4次唔去了 做學生無乜錢 又無翻PT
我發覺真係做乜野都好 個胸都好似無乜大到咁

請問點解唔覺有豐胸餐單，即係每日早午晚要食咩食物，分量幾多，google只係講豐胸要食咩食物，但減肥餐單就大把，又唔係要減肥想豐胸，想問你地豐胸係每日會食乜，個量幾多，唔該

唔識營養學
但係食物同supplements唔同
無一個既定標準
每個人體質需要都唔同
你食半碗飯就飽 我可能食一碗都唔飽
你要確實份量應該要計下自己每日所需卡路里etc

19仲未發育完？身高仲高緊？

我之前試過飲豆漿+酒釀，一星期飲3日，隔日飲，份量大約係一支豆漿+老媽甜酒個樽嘅5分1，個時好快就feel到個胸脹脹地，好似大左少少

想問係咪直接呑？
啲丸好大粒 我每次都驚哽親
諗緊係咪要咬開先呑

我係飲水吞我一粒一粒咁吞 一開始有啲唔慣 但而家可以一分鐘食曬

咁我都繼續一粒粒咁呑

吞唔到 我咬開飲水吞

會唔會好難入口？
硬係覺得粒丸入面油淋淋咁

我咬爆llg食，唔油，有啲豆味，唔會話好食但唔太難食，可以一試

話說有無絲打做過new beauty個個豐胸療程？
見佢免費心郁郁book左過幾日去試
覺得佢好大機會都係會sell 所以唔打算帶錢去
仲有見佢揾個個jessy宣傳應該都唔會有咩效果

想問絲打用左咩方法 邊個ig account? 🙏🏻

可能係75B帶70D

佢話大左2CUP

港女有幾大波

由咩cup去到咩cup

針邊幾個Point？
針幾耐，一個禮拜幾次？
原本咩Cup？

小心會容易有Cancer
好似post menopausal hormonal therapy咁

豐胸針係Hormone播
Hormone過左幾個Half life，濃度低返波就會變細返
或者豐胸針係Inject hormone係脂肪，會慢慢流去血到，咁就會Keep到耐D，但係都冇可能多過半年
estrogen同progesterone咁高會容易有Cancer
其實脂肪豐胸要安全好貴，講緊係3，40萬，分好多次打

按摩好重要！

Breast augmentation 都有risks 例如: Capsula contraction/ breast implant illness/ calcification
有啲嘢係唔冒險就唔會得到 睇你自己點樣取捨

想問你地用咩按摩手法？

食到黎M得幾滴血+唔黎M
大家唔好試，又貴

之前body check抽血estrogen同progesterone 本身都過高 但點解個胸都唔係大 而且皮膚都唔係好 可能身體自動adjust平衡返 sad

真心其實直接隆胸啦
唔覺啲咩豐胸野會有用
個胸係脂肪 增脂肪個胸咪會大 唔會有任何野令到你剩係肥係胸架喎
個啲咩木瓜會豐胸個啲野我從來都唔食 剩係細個果時好肥 減完肥個胸都好夠用
搞咁多野花咁多時間到頭來得個吉 不如真係的起心肝做手術啦 一係就增肥

既然你都識講增肥可以令胸大啲 點解你係鼓勵人去隆胸

增肥之後減肥 個胸都會減 所以要增好多 希望減返之後會個胸有返啲脂肪留低

同埋又增又減對身體/皮膚唔好 嚴重會留橙皮紋 仲有機會胸部下垂

所以隆胸絕對好過增肥 但真係完全接受唔到隆胸 咪只有增肥哩個方法

淨係有hormone 係唔會大波 重要有receptor

Coffee 係假波

咁 coffee d按摩手法同其他人都一樣
我估主要係按就會有大
佢抄其他人手法教人按姐 但係佢個個就唔係按出來既

咁真係建議你最少半年Check一次全身有冇Cancer
不時見到街上有D大波嘅特登著緊身衣 想全世界Gup去對波咁
我亦都識個Fd係大波 不過次次都著好鬆身嘅衫 完全遮住曬 目前為止只係係更衣室睇過佢對波真係好大 不過保守

大波著緊身顯瘦如果著鬆身，對波又大，long起左件衫又睇唔到腰，睇落會好大舊

人哋著咩衫係佢嘅自由 唔駛比label/assumption其他人
我自己算係有family history(良性 no worries) 每日沖涼都會自己check吓

不過有啲瑜珈動作真係可以令個胸挺啲做過一排feel到唔同咗 所以我覺得靠做運動加改善飲食真係最有用

想問下你地而家係幾歲？廿尾仲有無機會豐胸成功呢

咩係receptor?

爬哂兩個post 見到有絲打話食ogaland同cando
想問下係邊買架cando係咪daiso會有ogaland我見得d ig shop代購咁

廿頭 應該有升
食supplement 同按摩
supplement有omega3 vitac 骨膠原粉 卵磷脂 大豆異黃酮 野葛根唔食
食多啲野但唔係食垃圾/飲珍珠奶茶 均衡飲食
每次黎完m飲幾包雞精 得閒食下酒釀

最近問左教主 應該65b到以加65c 接近d
你參考下

絲打邊度買

係咪發育時期已經e cup瘦底都咁大

我都唔知 係之前我媽買黎按小腿 但已經冇再用
(我試過按腿 第二日痛到仆街)
按胸就冇特別痛 不過真係要細力啲 會好易好重手
我嗰個係三叉款黎

請問有冇人試過呢隻supplement？
心絲絲想試但有野葛根

你按果時用咩油or膏？

有無人試過ruby賣個隻豐胸丸？見到佢咁大波
仲要有啲用家圖搞到好心郁
我明明由細都大都食勁多野 從來無諗過減肥
咩牛奶豬手豬腳乜都食 一日食五餐
點解都可以無波 真係好絕望

Umm...你要預咗有副作用嗰啲囉 有可能仲肥過之前 同埋呢啲藥都有機會影響你嘅荷爾蒙 每個人對呢啲藥嘅反應唔同 佢擺得出嚟嘅係就係有效 但係你唔知有幾多係食完冇用/對身體有不良反應

絲打試過？
如果係食完做返多啲運動減肥掂唔掂
我求有c就開心 而家得a

同問 有野葛根冇問題但係冇講份量

唔係個個食完都會大 要自己試下先知
e d豐胸丸激素劑量都比較高
可能有副作用 變肥事小 有婦科病事大
睇下隻丸嘅成份 做下research 再決定食唔食啦

好耐之前食過 牌子都唔記得了 但係食咗一排咩反應都無不如試下帶胸托？推番啲肉去胸 同埋做啲豐胸運動 掌上壓嗰啲

絲打而家食左一個月 有無包膠
我得b都想買黎食

我用平時啲body lotion炸 貪方便

Google咗d資料其實野葛根以前係泰國人停經後會食 因為停經後雌激素生產少咗
而夜葛根有好多唔同嘅植物雌激素可以補充返

之前睇話植物雌激素食得多會影響本身自己嘅雌激素生產

絲打請問點睇

絲打們加油變得大波d

我見上幾版都有絲打講cando ogaland呢d低劑量d既丸 一粒都係below 50mg野葛根成份
就算take risk食丸 揀呢d低劑量既試下先會好d

你地會唔會好似上胸無肉到咁

想問下，食squalene代替omega 3得唔得？兩樣都係魚油，都係1000mg 🤔🤔🤔

Sor岩岩先追post, 邊個係教主

絲打咩cup？你都夠大啦

一間ig賣豐胸cream 精華既shop
ig有講佢產品原理 但我唔識 類似係將啲脂肪去個胸咁 得唔得就唔知 都有幾多圖
但價錢唔算話好平 有啲budget先好考慮

你識睇好勁 我完全唔識睇

唔好意思，想問下你地講嘅llg係咪野葛根？

卵磷脂

有啲興趣試，但都唔平，驚完全唔work

Ig shop 冇認證 又唔係平
可以試pupa made in Italy 有做過study 雖然結果係self report 總好過IG shop嗰啲唔知係邊度嚟嘅before & after 圖

我用過宜隻啦，覺得好似無乜分別

佢嘅方法係增加脂肪 如果你本身都瘦嘅話 未必有效

但我唔係瘦底

其實佢先claim 4weeks 1cm 已經好誠實咁同你講唔會變大波妹 只係enhance

我自己會停 因為黎m個時好似唔係咁吸收到

見到有個咩喬奶女王按摩豐胸 想知有冇人試過

想問下有無絲打試過一間ig bra 鋪 lovepinkxxxxx見佢既原理係帶佢d矯型bra 再有埋按摩手法同餐單比你跟 好似唔錯

矯型bra
小心越著越扁吖

唔好試 伏已中

我既煩惱反而係大細胸

你下圍好細？

65試下pj啦
如果你講到咁細 65ab pj 應該有得試 其他size就未必有
有無數據睇下呀？

著開pj幾年 著開65b
想試下矯形睇下個胸會唔會大啲啊

我見到尖沙咀間pj有65a

有冇人試過按摩成功豐胸？
有少少大細胸

Peach John 有一個系列係正碼架
而且大杯e以上無墊 c-d薄墊
厚墊係a-b先係

因為姐妹尺寸所以先會出現尺碼上嘅唔同

介唔介意分享多少少？

睇返新聞有香港人去台灣韓國隆胸出事
要做就係香港做 香港嘅醫療水平高好多
不過香港價錢係台灣3-4倍
自體脂肪嘅Complication rate睇返呢份SR

但係研究嘅Fat Graft每邊波平均係100ml，1年後平均保留到57%嘅脂肪
你要大350 ml都應該要做7次每次100ml 見養和做一次要6皮

平均每次注射100ml脂肪係每邊波嘅副作用機會
1年後保留到57% 脂肪
50萬你應該可以安全大4個Cup 不過通常男朋友與其用50萬買大波，不如買架靚車算

2 個。。。。。
唔掂喎

強貼留名

都覺關基因事多

羨慕

有同感
絲打有冇試過飲增重奶粉

認真，比我啜過嘅胸好快升cup
最快係連續啜返幾日就見效

姐妹碼是什麼意思呢？就是說底圍大一碼罩杯小一杯的兩個尺碼實際容量是一樣大的，即65F=70E=75D=80C。
所以這就是為什麼你看到的一些號稱F杯的會覺得和CD杯差不多大的原因。因為有可能她只是65F這樣的小底圍大罩杯，其實這並不是大胸。

原文網址：

Victoria secret都有講到
可以著返姐妹尺碼去fit返胸型

有冇絲中意著絲襪

你係咪鍾意用肉色絲襪笠頭

同問

有冇人試過呢個？

我都想知，係ig見到心郁郁，到底真定假

叫男朋友揸大佢 得唔得

胸係脂肪 仁美淨係按摩 會有咩用?

呢一款劑量太勁，我就月經停之後15日食only

呢款我係每次月經停咗食15日，so far月經冇乜大改變，不過效果暫時就未見到後因為都唔係食咗好多次

唔中意咁用

新版無以前咁有效，仲要愈賣愈貴

睇yuci IG 好似真係好work

好想去台灣呀！！

有無絲打試過 效果圖好似好好咁😳😳

一睇真啲又係個隻乜鬼女神藥，呢啲傳銷產品小掂為妙

點解可以有咁多呢啲嘢

見到d效果圖好心動想試

你ig一打王木木咪有咁都要做伸手黨

圖?

打手?
係人都知道嗰啲效果圖一就係偷一就係photoshop

大細波可以點搞

按摩按多啲細果邊

去玉如阿姨買啦

有男朋友仲豐胸

想食有錢仔？

痴撚線？
有男朋友仲扮靚？想食有錢仔？
有男朋友仲仲著衫？想食有錢仔？
自己靚啲都好開心啲啦
鄧你可憐 下下為左別人先變好

為咗人變好呢d係女先做

我呢d本身優秀，當然會追求變得更加優秀
做咩要為別人變好

你既思考方式真係特別？

我夠係追求變得更加優秀
點解你會覺得你自己係 人地唔係？
你啲思考方式先怪
如果你係想追求自己變得更加優秀既人
點解你會覺得我係為人地而變好自己
Logic 呢？

等你呢句好耐了…

豐胸既目的就係為咗…釣金龜
唔駛再解釋

連登真係毒撚刷存在感既地方

跌落地揦返拃沙？

算吧啦費事嘥口水，唔會同你拗，淨係講重點，就係其實我地傾緊女人豐胸野，關你撚事咩，死返出去啦無啦啦入黎撩交嗌

block左上面條仇女撚

有m就停

唔知點解你哋會信...
真係見效就無人會打假波或平板

天然豐胸一係脂肪組織多 一係乳腺多
前者你增肥就全身 後者就靠你懷孕

Clarins 隻豐胸乳有冇用

做gym都包括 workout同diet ﹐有乜可能淨係食supplement就會有效果

其實要個胸增大，即係要有 cell growth﹐cell growth會對 stress/shear stress/tensile stress有反應，咁即係話按摩或者拍打胸部，加埋nutritional surplus﹐先會有增長

(利申：純粹自己common sense推斷 )

計住卡路里都食唔夠 瘦到見骨
好想肥D有肉地多少少脂肪
應唔應該飲weight gainer
利申做好拎多運動一星期打6至7個鐘拳加4-5日gym

請問有冇人有follow台灣個YouTuber福爾思庭？

啱啱見佢IG好似真係好work

但係要差不多$10000hkd& 食不知名藥物

Ig 好多shop賣Boomsup 豐胸丸 有冇絲打試過

[img]
呢間bra舖聽講幾好 你地有無試過

block左佢算尻數, 阻人追post

善用淘寶以圖搜尋啦，佢將幾廿蚊cheap野賣到200蚊

借AC問下

想請教下上網睇到除左食卵磷脂同異黃酮
仲有人講連埋木瓜酶同螺旋藻
有冇人試過係咪真係有用

[quote][quote]```[member]試過淋巴推胸都幾work, 一次見效#lightbulb#lm2當然戴返垃圾bra又會變返形#wail#pig打算下次推完試下觀塘間度身訂造bra[/member]
[/quote][/quote]
```

點黑法本身仲諗住幫襯試下

有冇人試過豐胸針？打透明質酸落個胸個啲

細個成日飲奶 豆奶 牛奶都會飲

自體脂其實算隆定豐

即時手術後係隆 之後為keep效果 不停食嘢就係豐

想問其實豐胸膏既野葛根同豐胸丸既野葛根身體吸收有無唔同？
有冇話丸定膏吸收多啲 因為膏唔知佢劑量幾多 怕會出問題

會反彈？

有冇絲打試過呢隻 人地啲效果圖好似好勁咁

有冇人試過？

各位平胸絲你地好

想問下 大家飲酒釀豆漿 嚟m係咪要停

Yes ah

好拿貴

有冇人試過跟住大家食開呢幾隻藥 （大豆+木瓜咀嚼片+野葛根+膠原蛋白）有遲黎m情況？

最近呢一兩星期開始食 之前淨食木瓜+膠原蛋白都冇遲黎應該停一停 定點好？

野葛根係激素類，身體受唔住就會影響經期，至於大豆唔清楚你指邊隻產品，如果係異黃酮都會有影響

大豆我食緊 now food non-GMO個隻 跟返佢樽既份量講一日食3粒
野葛就食緊 500mg一日 都係跟佢寫住既建議份量食
但食左兩星期 我已經大左好多
我應該停食等佢黎左月經先 定照食？

比男朋友揸多啲個效用幾好 講堅

睇#696
我嗰陣都係食500mg 後尾轉1000mg
M期遲咗好耐 下身feel到好唔舒服(冇痛 就係覺得入面好似好多m 好重 好唔舒服咁)
後尾停咗 嚟返m 啲色深過平時好多
500mg唔係一個安全嘅dosage
勸絲打唔好為咗快啲大keep住食 身體健康最重要
激素多係大得快 但好多人唔增肥 一停激素就打回原形

咁我停一停等佢黎左先 有d驚食太多影響
佢一粒都250mg
我冇刻意減肥 三文魚 肉 芝士照食 等佢吸下脂肪
所以我都肥左 個肚同手臀都開始有肉
遲下如果減肥 個胸驚會細返

想知食成點

以前唔識諗買到做埋VIP
啲bra隻隻都勁厚墊 特別個個咩鳩小手墊真係升球大墊
估佢係淘寶入完貨再俾人改tag 啲tag勁撚易甩

上年見有廣告又係唔識諗買到做咗VIP
啲bra好撚易離罩

如果你豐滿少少應該會好啲 但如果你瘦啲咁實唔岩
個時佢幫我度左70圍 買左好多個都離罩
之後去左問王木木 買左pj 65圍就無再有呢個問題
以原因係淘寶好少平既65圍

sisterbra啲款根本無65圍，就算有改圍服務，剪短個背帶再車過嘅圍根本唔係真65圍。

淘寶啲cheap款只有A, B, C cup，所謂嘅D cup只有65圍先有，因為由70C改圍先得出黎嘅sister size。

最攞命係厚墊模杯，緊係唔貼胸，豐滿嘅絲打更加著唔落先係

唔會呀 連胸肌會令線條明顯啲添

練*

無撚用架…都無變大…用咗2000幾蚊阿唉

想問下大家 食大豆異黃酮 一日大概食幾多粒？
初初跟足樽既建議份量 食左3粒 結果遲黎m
而家量少 又深色 好擔心之後食既份量唔岩又會咁上網睇話如果長期服用月經周期長又少血既話 會好易有子宮內膜癌

睇過中醫

脾胃唔好唔開胃食極唔肥嘅女仔食幾多豐胸產品同食物都唔吸收
此post 已完

黑ruby ?
2020年仲信ig kol 仲要食豐胸丸是咪假架

之後戴咩牌子改善？thanks

我一開始都係脾差易肚屙 後來中醫師話要食多肉同澱粉質 我開始識肥 吸收到 胸就識開始叫大少少
同埋我好努力日日按摩 得閒冇野做就按

真係唔好再信網上嘅嘢 尤其係kol 添
啊豬啊狗sell垃圾嘢
又真係有人信ig 班撚屌 路人甲可以幫你豐胸減肥變男女神
又冇人質疑佢地架喎
而且呢啲嘢真係揾個有權威 專業執照嘅人幫自己好過啦

真係唔明點解啲人會 信個淨係識擺pose
影張露波相就以為自己影響緊世界嘅自戀狂幫你
都唔揾過有權威嘅專業人士
呢個世界發生緊咩事

正途難行嘛，咪個個都想走捷徑
增肥除左生理上要配合，心理關口都好難突破到
有邊個女仔真係完全唔介意自己變肥丫，有都好少囉，個個都想自己剩係肥個胸架啦

我當然知唔係講咁容易
有邊個唔想天生麗質但真係冇可能大波瘦底
除非你本身肥減肥剩返對波
後天定先天條件嘅話 生理心理作息飲食生活習慣遺傳全部都一環扣一環

只係唔明點解仲有人會信ig shop kol

因為俾小小錢就可以買到希望，就唔洗自己努力
減肥丸個啲都係啦，啲人一車車咁買，無眼睇

有冇人知波波糖有冇用

用咗成頁嚟講，唔好買來歷不明嘅豐胸丸，仍然大把人著晒魔，我已經分唔到真心定係打手

其實女仔豐胸主要為咗貪靚定係男朋友？

我肥但平可以點搞